廖慧儀 孔德賢疑玩煮飯仔

落選港姐廖慧儀去年底被指暗撻《#後生仔傾吓偈》主持孔德賢，前男友Sam疑受情困墮樓身亡。兩人雖否認戀情，但有網民發現他們仍保持聯絡，疑似一齊玩煮飯仔。從女方在社交網限時動態貼出煮龍蝦的圖片所見，食物疑為2人分量，清楚拍得爐頭牌子，而孔德賢亦上載了一張正在煮食相片，刻意拍攝爐頭另一邊，卻被網友發現兩張相片中的廚房枱紋一致，而男方發現成為熱話後已立即刪除相片。

為一條冇波嘅女犧牲真係好傻

孔德腎幾時收皮

其實幾正

佢靚過kamankelsey好撚多啦講真
Kamankelsey柒撚到 個下巴尖到插得死人
鼻又唔靚 又黑落左妝我驚嚇撚死你呀
得身材好啲 但又冇波
話佢靚個啲真係前世未撚見過女人
不過兩件都係死臭雞 不用分那麼細

第二幅個樣成個大媽咁

有無個STORY睇下

SAM

傻囝SAM🤣

推到呢兩條狗男女 收皮

Cap 圖後 被人post 上連登隻狗公 有mon post 即刻
Del story
仲要講大話🤥 話upload 太多相所以del jor. 屌你
又話無撬人牆腳 又話無聯絡 屌
個淫婦 又屈Sam 恐怖情人 佢先係恐怖情人 害死人
推到佢地收皮

藝人孔德賢與落選港姐廖慧儀拍拖傳聞甚囂塵上，最近分別上載屋內整嘢食的相片，被踢爆一齊玩煮飯仔，及後男方見成為熱話即刪相。今晚孔德賢出席《big big shop新春感謝祭》活動時，否認雙方發展地下情，他說：「嗰晚係有個共同朋友嘅生日派對，我上到去先至知佢喺度，但都冇乜特別交流，過去就由得佢過去，都係食餐飯。如果我有嘢唔會白癡到咁樣Po相，刪相係因為我一次過上載5張，覺得太煩，所以先至精簡一啲（依家冇聯絡？）冇聯絡，亦冇一齊合作過，我仲係拍緊嘢（之後會避忌啲？）會，會問清楚有啲乜人先。」

，

D膚色好核突
一定黑Lin

狗男女

推到佢地收皮

條女塊西應該吸力有10000newton

發現到果個真係好勁 😂

煮完飯仔就屌閪 識玩

算唔算共過患難？

直程真愛啦屌你

咁好快孔會跳樓

為條咁既女自殺

雞屎忽

推 係咪冇人追擊佢哋
sam哥死得唔抵

推

間接殺完人都無比人封殺 仲有新劇拍
一定票推到佢兩個收皮

最多咪C

會唔會一路睇住Sam張車頭相一路屌閪

個屁股先正

屌你老母黑肉

如果你朋友知道你地兩個都黎但冇講既話係佢玩鳩你。講大話都唔好咁明顯啦

拉

黨姐

想知點解條女操到咁fit都無腰
coffee生完小朋友都咁fit
唔知21定22吋

唔好用埋啲支那字得唔得

屌，真係真愛黎

佢前男友咁死法真係傻

屍骨未寒

廖慧儀 孔德賢呢兩條死仆街冚家鏟, 佢地老母做雞, 生兩隻死雜種出黎害人, 屌佢老母.

殺撚左人 都仲可以咁幸福？

Push

好樣衰

who raised them? wolves?

推到仆街

為呢樣去死真係唔值

兩個都係女神神

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良知入TVB發明星夢!!!!死藍C!!搶人女(多次)!!!偷食(多次)!!!重要撐警!!推撚爆佢!!!!要佢身敗名裂!!!!

廖慧儀好撚正
上大屌柒屌

coffee個肚臍見到都唔開胃

狐仙....你估真係自殺？唔講咁多了...

呢對狗男女幾時死？

push